(世界大戰) 黃金炒飯究竟蛋撈飯先，定炒左飯先落蛋

我就炒開個飯底 撈返入啲蛋 再炒

之前撈飯先，炒出黎蛋好似麻麻

我就蛋撈飯 再落鑊炒
多少少油

Why not both

我蛋撈飯先，好炒好多

撈飯先係幾好炒
但色無咁好睇

炒咗蛋白
蛋黃撈飯先炒